今年24 想讀返個Degree

小弟2017 IVE HD Multimedia grad
GPA 2.6x Portfolio唔多得
依家份工既人工唔算特別好
依家好後悔 有咩方法可以讀返個Degree
另一個諗法報多次HD認真咁讀
重讀HD既話唔會揀返原本個科
可能揀工程呢D餓唔死既科讀
有無CHING可以比下意見

Thei

PT 讀未得
再唔係FULL TIME 都大把

東大醫療

屋企人有無能力供你讀書？

GPA低就睇工作經驗

點解唔試下讀asso上🤔

講多少少
我HD GRAD GPA仲要差撚到得2
早兩年去報D PT top up degree 都收 仲要個major係同HD 既野完全無關
與期哂多幾年努力重讀HD 不如直接報個top up 努力讀啦
起碼唔洗哂自己時間

邊間請問

由第一日入唔到U起就應該識後悔啦
工程呢啲閪工算9數啦，hku 都搵唔到工la

TOPUP唔係有錢就得既咩

俾你讀到Degree唔通你就識飛咩， 你ive 得2.6x 本身又唔係理科，最後都入唔到civil cs bse 個啲，我friend 入industrial engineering，出黎乞食都係賺個一萬幾 ，認真學多門手藝跟車送貨又好做地盤又好考水電牌又好。唔好話我老點你。

出到黎都2年後 仲讀工程

大家既意見我都收到 我會再認真諗下 多謝各位

依加有咩Pt degree好讀？
邊間u較好

留名，自己打算hd畢業2年之後再讀 degree

入唔到啦

EN?

用HD成績入

PT?有錢就收

邊間top up

邊間pt 容易pass?

認真答 東華/明愛 讀醫療專科